台港藝人叮噹馬頭，香港加油！不能舔輸台灣人！

Angelababy同王膠椅都叫香港人？

向左同taxi陳個樣 成隻猿人咁

反而蔡依林仲未割

向左咁柒都有代言